可唔可以分享下你地覺得香港邊條行人隧道最特別？想影底記錄落黎

（晚吹）

其實一直都覺得行人隧道
好似入左去另一個世界咁

最近突然有想法想記錄底香港既行人隧道
（用拍照方式）

因為呢次運動連儂場令到18區既隧道或任何公共空間都可以變成現代藝術博物館，除左我地見到好特別既葵涌美術館或大埔連儂隧道，你地有無察覺你個區既隧道好特別無咩人知但每次行過都會時空交錯

2017年既資料

推

水泉澳邨天橋

自膠 以為天橋

哈哈 可以分享架
我搭巴士見過
真心都覺得幾特別
香港地型需要呢類建築

水泉澳居民使用率高唔高

唔太清楚喎
但呢條天橋係去黨鐵站必經之路 所以使用率唔會低
另外同樣都係拱橋設計嘅行人天橋有南昌站對面嘅新居屋

I see !!!!

Push